# Чому для роботи з input не рекомендується використовувати клавіатуру?

Через те, що вводити дані в input можливо різними способми, й відслідковувати зміни в полі вводу краще за допомогою події input.